連登被換介面+登出幾分鐘

成個ui唔同左，變下面打橫4粒制，要重新登入，幾分鐘後又無事變返以前咁樣，自動登入埋，係咪得我係咁？

推

我感覺唔到有咩改變

會唔會比人hack
要推比連仔睇

唔該巴打

應該唔會hack我一個掛，用緊大陸買既小米

小米都用, 自求多福啦

垃圾引戰post

拉

不推文回覆新ui好煩

屌咪撚污染啦用小米

去設定熄咗預覽回覆

我都係咁，勁唔慣。。。開網頁又開唔到，上一頁個制直頭死埋
利申：NOKIA 9